震驚14億人嘅解放軍訓練開槍方法：老漢推車射春袋

嚇撚死美國佬

凌空肛交

做乜鳩

點解要噉

越嚟越似義和團

侵：想嚇撚死人咩

美軍：唔打啦唔打啦

呢招其實幾難
後面俾人凌空推車之餘
身體仲可以keep住水平線
射前面嗰條友嘅春袋

無視地形

大陸仔就係鍾意搞埋D浪費時間同精力既野之後打飛機
好似某部分香港人讀書/做野方式咁

如果比人包圍係咪可以用呢招
企係度嗰個360度 fing

我以為淨係黑警識推車
原來老解都識推

雖然唔知點解要咁
但係好撚好笑

空幹王

有冇軍事撚解釋下，想學嘢

下次表演凌空摺被，連張被都係凌空

美軍見到實嚇死啦

咁樣先可以趴響度而又有機動性(好似係)

仲難做Plank

形式主義

點解唔兩個人一齊射，殺神特工咩

練緊護體神功
練完全身刀槍不入，可以衝鋒陷陣，殺晒d美國佬

我睇日本動作片果陣, 女主角經常都用依招...

乞衣煲飯

有畫面

但前面條友都有扶住

屌
你地班連登有冇腦嫁
明顯平訓射擊練左成日硬左
要台走

Gay佬3P大亂交

春袋餃子就有

咁未打撚死人

前面條友咁揸住個barrel
開幾槍就有支那豬手食

跟本冇可能射得準

Fake

似av 3p
後入 含撚

做乜唔原地轉身？

樓主個春袋生起條腰到？

但係佢要用手腳發力令自己凌空都要幾大力下

屌你班解放軍又跳舞，又沉船，又凌空肛交

成班唔知做乜鳩

靠你地武統台灣，習近平死撚左都未搞得掂啦

佢個人操重少少有七十公斤我擔保槍管會彎

on99

360度fing 有離心力
子彈飛得快啲

要射春袋不反了

冇飛彈果時可以射個人出去

解放軍真係能人所不能

肛交三十六

等我用技術層面黎分析俾你地連登囝聽下啦
當你俾人圍個陣, 逐個射已經太慢既時候
用呢招可以360度咁射死敵人, 雖然轉既時候會有離心力, 但發射子彈既時候會有度力向返內, 去抵消FING個陣既離心力, 咁中間個條友可以慳返唔少力

而且一路FING圈一路射個陣可以用埋殺神特攻個招, 子彈仲會避開自己人

諗起呢條片靠春袋贏人地

無仗打又想畀人覺得勁，於是搵啲鳩野嚟做

我要進來了

on9

點解會咁on9 係咪改圖架

笑撚左

美軍: 大佬你咁重口，得你贏

玩撚到冇野玩，on 9 托槍個件手到燒la cls

鬼佬民間訓練
全實彈

大陸軍隊training好似話唔用子彈........

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

BUT WHY

咁樣有咩撚野勁......

移動炮台

咁和平好專業

3p咁小

老漢推車進化版：老解推車

解放軍解放性慾，提升戰鬥力

條友谷到紅都面曬

前面嗰條友又點解釋？

好有畫面感

前面嗰條友有咩作用？
用佢個肚嚟做滅聲器？

喂！睇成個鐘都唔明喎
企前面個死梗架啦
練乜春呀？

後面插死中間
中間射死前面！

有冇人可以解釋下呀？

係咪改圖來 用2隻手HOLD住支槍 全身力靠2隻手KEEP直線

肉盾

好似可以係條腰到接被

諗起徐錦江套陳年三級片

做咩撚野

好正 個老闆有聲援過香港 又靚仔

練體位？

CLS

對巨人用立體移動裝置訓練

應該問香討引人入性嗰班大師
一邊打仗一邊做愛

做平板練腹肌

個槍咀射完熱到痴線，用仲用手hold 住。。。。？！

平時習仔射完林奠都係咁hold住

想學
由哥哥既槍王去到John Wick
呢D一路行一路射 換彈既先係王道

明顯係由街頭健身得到靈感，core muscles夠勁先得

雖然唔知有咩用

到底想表達乜野

我估佢實戰時唔會有人hold住前面，由後面條友捉實佢對腳，然後360咁轉，就可以零死角掃射

含撚至軟

個槍管會變形 , 之後會射唔準

呢個動作已經嚇死美軍

好姿勢:
小夫我要進來了

然後一到實戰比美軍秒撚左

完全唔知做乜鳩成個國家都係白癡仔

解放軍馬戲團唔係浪得虛名
武警反而冇咁多戇鳩嘢, 因為真係有機會落場

佢channel 有教學
有次講個日本仔平時有操開air soft, 一玩真鎗上手快到佢唔信佢係第一次開真鎗

小腿去左邊

95式真係...

玩3P

模擬free fall狀態下開槍

老解D野特別7

無重狀態下攻擊

練緊伏地射擊姿勢

炸膛前面條友記仆街，

但佢一開槍支槍管應該好熱

難度系數100分

噉真係伏地唔好咩
噉大隊兵，堆個土丘都唔難姐

居然唔係擔心支那豬粒蛋先

練core
你試下咁樣搵兩張凳再手腳伸直hold30秒
9成連登仔都做唔到

一招震攝美帝

呢個勁d

係3個人

幾時練埋毒龍鑽？

Sir no way

其實應該幾難

善用自己既言論自由 [我覺得泛民應該總辭]

冇實質意義，單純個｢姿態｣問題

大明時代横掃嘅三段射擊戰法你班兒登仔識春咩

要講
牛逼,咱們國家真強大

屌唔扶住，唔通做到反地心吸力咩

認真估
開槍後座力會將槍管向天拉
呢個動作可能就係為咗展視佢哋有呢個壓後座力嘅能力
摺被軍實在太想showoff

厲害了支那狗
嚇撚死美帝

諗起八國聯軍點解忍到笑個post

其實會唔會係想表達…條J連子彈都擋到？
同個槍管零距離接觸都毫無懼色

小夫...

練宇宙作戰 準備打馬沙

增強穩定支槍既臂力，反後座力訓練。

好勁

有咩用 你識自己飛起四肢凌空？

想同人講 個個共軍條腰都好有力

有無人有下面嘅Seed？

後便肛交，前面屌槍，絕。

睇完標題r晒頭，一禁入黎

練緊咩

支那宜家乜都要慳, 美金要慳, 食飯要慳, 子彈都要慳 (有軍頭早排出文屌鳩蟹軍軍演嘥子彈)
宜家演習咪好似返番韓戰果時蟹軍咁得一條友射其他幾件就企響前邊當肉盾

完美示範支那人命係唔值錢呢個道理

前提係佢要射到至練到
前邊條友準備做太監

小夫我進來了

正想問

咩電影

係咪練肌肉同穩定
雖然好好笑 但咁樣凌空都唔係易做

唔係似 根本係